屌成班軍師叫人唔好乜乜乜做乜9

兄弟爬山各自修行咁簡單，好難明？

成班友仔又岀post又覆人
咁有心就落去現場，勸人又好，屌人又好，指揮又好，睇水又好乜都好。
係度岀post捉鬼有撚用咩？

各有各做，不要內鬥好嗎？5年了，點解仲唔肯信下隊友？

各留守者加油。

幫手帶輿論

每句都是三毛抑制劑

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭